LORAZEPAM其實有咩野用

食左=冇食

Bzd黎 主要用黎抗焦慮、抗抽筋、失眠、放鬆肌肉
你食左有幾耐

2016開始
中間停左兩年
其實個陣食都冇感覺
quetiapine比較好...
不過想問下出面診所開唔開到stilnox比我

Bzd食得多會tolerate咗...

已經2mg咁食

Stilnox無問題
只要個醫生肯開就得了

有冇可能叫佢開一個月比我

唔知呢... 我覺得如果你無睇開佢佢未必肯開一個月畀你。呢個時候可能去搵啲黃綠嘅仲易說服佢，反正都係賺錢。

每日幾多次? 定淨係瞓覺食?

但普通診所一定有stilnox 對吧?

1次
瞓覺唔會食
因為LORAZEPAM完全冇料到

正路都有，一定就唔敢講

如果無Stilnox你問吓有無Imovane囉

通常要幾錢
我就飛

唔知，無買開

有無tg